一般人係咪carry唔到kpop韓仔果種look?

i mean like 染到個頭藍色啊 粉紅啊 金色果d
然後化埋妝 畫眼線 唇膏果d
衫就學佢地果d
一般人係咪carry唔到？

推

整到鬼五馬六又成個女人咁樣 恕我真係就唔出，，

明明上面班韓仔咁撚柒，咁都叫carry到。。

我覺得幾好睇，趁後生試多d野

皮膚唔好太多暗瘡
一定要化下妝
唔好太矮
眼線可以唔畫
唔好係肥仔

我就係皮膚唔好，181，唔肥，白底
我適合？

第二張圖同我差唔多

柒撚到

呢三張圖係同一個人定三個人嚟？

皮膚：唔好太多暗瘡
唔係皮膚唔好🤣

我carry 到神童

我carry到

我carry到池石鎮

我用相嚟答你